杜汶澤點解潛曬水咁

得一條mv唔似佢

佢d新節目名已經話晒你聽
走佬去台灣
走佬去馬拉
因為其實好簡單，遲早都會一國一制，大家儲好錢就好移民了，此地不宜久留，台灣未簽野都仲可以救。
但香港簽左，只可以死拖爛拖拖到2047, 除非中共倒台

你有無follow佢個page架屌你

佢fb同節目page 一早表曬態，你自己冇睇

梗知佢咩立場
不過佢個台平時有整野食 開talk 居然依兩星期無

上次唔小心拖一拖糧俾你地屌唔夠咩
一班友又話罷睇又盛 仲點敢播咁多

唔怪得

冇fb

[ 71 ] 今日下午就好發夢啦，唔好等入夜！！！！！！！！！！！！！！！！！

關你犀鳩能開7z mac屌你個老母

出黎又比人屌
唔出黎又問人去左邊
你班撚樣真係難服侍

上次擺明係佢問題啦 一件事還一件事喎

佢早幾年已經同台灣人講香港已經玩撚完啦

大佬，而幾個星期點開talk 整野食丫...邊個會有心情睇呀？

主打既一鳩大事回顧居然都無

樓主應該係要人開口講埋支唔支持先叫表態

但果隻貝依霖好撚親中

又係你地叫佢摺埋收皮,而家人地聽晒你地話又唔滿意

兒登大台不嬲惡過狗

佢呢期好似又潛修緊佛學？

近排佢冇戲上

樓上仲話我咩一單還一單
人地依家收佢錢出片咩

研究緊點唔出糧

我諗樓主無得用fb

佢個page咪講左停晒d節目一排先, 唔係做娛樂節目既時間
個page日日屌政府黑警你有無睇架?
要屌都唔係屌個同路人啦